В пиксельном редакторе есть следующие инструменты для рисования:

    -карадаш;
    -ластик;
    -прямоугольник;
    -круг;
    -прямая линия;
    -заливка;
    -выбор цвета.

А также дополнительные возможности:

    -предпросмотр;
    -сохранение изображения на компьютере пользователя.

Размер области для рисования - 25 х 28 пикселей.

[Хотите порисовать?](https://lutretyakova.gitlab.io/projects/react-pixeleditor/)

## Блог
[Блог](https://lutretyakova.gitlab.io/react-pixel-editor.html)